點樣回到熱戀期

如題
點樣令對方好似以前咁 成日掛住你 成日想見你 對你好好 好需要你咁

發下夢

分次手再一齊返/搵第個

#曲

認真既話大家習慣左個生活模式好難變返以前，再者點解要變返以前，而唔係諗之後應該點??